[殺狗會]我們的賭博日記21

大家贏多啲
未完場唔好灰心 或 gel頭
和氣生財 鬧架財神見到都唔黎
英文球隊名請善用google / 馬會轉語言
有s係細 無s係大

繼續

5C

真快手

5c

想入10.5

Rome 9.5足水小注

趕唔切

快刷7c半場仲好啦

早幾日開咗

ky主反到？

禁左傳送先睇到9.5大 即開飛行模式 差d買錯

留名

咁都得

屌禁得太遲都係買左

羅馬有8.5

打1818退飛？唔知得唔得

唔係就係9.5大咩

就係睇撚錯左

垃圾居13.5

咁正，要買了

車

係

x5注得唔得 追數

會唔會落到7.5

1.8都入

Rome 7.5大注位

買大？

係呀 唔好睇錯呀屌

半大

馬拉加2.5s頂到半場

未有7.5

會唔會好似上場主咁得一隻架

死肥仔收聲啦

咪係

ROME 12M

羅馬12m

屌你老母

miss

7.5

5c ht

7.5入？

入？7.5

等足水

低水不了

賭無必勝 自己信覺得足水就入

Rome手持9.5 2.75
等緊7.5足水

rome miss 12m？

1.75了 我入唔入好呢 都係等6.5 or5.5先

yes diu

Ys

Yes ah diu

無轉帳服務

7.5 1.82

等夠2倍 如果唔係追唔番9.5s

意甲d角

1.89了

1.97

維拉果場，似乎馬會覺得11-12角

垃圾聯賽黎

7.5已入

入10.5

2.05

1.65出現

要俾角了

5.5有2倍即入

lm

1c

1C

All in了，8.5 9.5 10.5

似會9c完

1買就1c

7.5 2.05 x3
9.5 2.75 x1

D角球黎料啦

2c

LM

上呀

2c了

上啊7.5

馬拉6C

13.5未

馬拉7C

羅馬上盤

7c仲唔出12.5s足水

8c入唔入12.5s

有啦

馬拉9C了

13.5s足水去？

Rome goal

仲未買到

13.5跌到得番1.8x

10c

唔要goal 要c

10

連角

羅馬連c

1.77

14.5 1.77ok?

羅馬刷角吧

3c

我個9.5s呀

算啦

4C

4c

終於有啲角

4C!

7.5買唔到

一有2倍7.5就有c

主隊正氣

連c啊

2.01 都有足夠時間入

要唔要13.5s

13.5s 2.23

13.5s入唔入好

挑戰身體13.5s 2.25

本身想入 但1.82入到冇哂本

維拉12M

12碼

又轉返

手持
維拉13.5s 2.25 x1
羅馬 7.5 2.05x3 9.5 2.75x1

btw 羅馬10.5有3.1

8.5 2.9

維拉封咁耐嘅

1-1

1:1就唔好刷角

1:1
13.5s得1.88

仲封緊

1.82

得番1.68

2.5s

馬拉11C

1.68 唔入啦

1.68 狗都唔要

同路 一日未完場路好灰心

加油 頂住！

Cup啦維拉 唔贏點打歐戰

等13.5s

13.5s 仲入得過嗎

等完都唔會足水 可以死心啦ching

馬拉12C

12c

唔入13.5s了

唔買s了

唔好plz

14.5s 2.29

馬拉13C

13C

馬拉停角啦好嗎

ky仲有啟示

13c

維拉RC

買馬拉膠NG

紅左 但和都1.48

係囉 唔合理

14c

14C

Jump

五追了
希望羅馬8.5 9.5 10.5生性

羅馬都豬就一齊

維拉快入兩球

不了

快d打少個入波

14c完場ok?

Ok

馬拉ng

g持

15c

14.5b cashed

屌

Fuck

羅馬

ROME 5C

16.5 有冇機?

買左盤

馬拉好猛wo
Btw 羅馬9.5b

16c

大波 馬拉

大波gg

已經唔關gel唔gel事 馬拉加而家真係入一球都唔奇

17c

羅馬 連c

補時幾分鐘

係就快

3min

3

ROME 6C

有啲淆 加油呀馬拉

羅馬盤告弓心

ft 1:1 18c

細波 10.5cashed Thx ky

2.5s驚咗半個鐘

轉左2球盤

終於cashed

羅馬-2c

靠你啦roma

Roma c

9.5s爆左算數 最緊要個上盤

刷到7彩
好在入左1注，羅馬加油

Roma cccc

羅馬入多粒啦

比啲c嚟

屌你羅馬又HEA9唔比角

閪馬禁住禁區黎屌 一陣比人偷雞真係屌出黎

依家差羅馬，求你刷多啲c

俾角啦喂

12射2中

羅馬集氣刷角

屌你老母比多3角啦

roma唔生性

唔玩住啦 買細開大買大開細

羅馬屌角呢屌

想入多注8.5

屌你老母羅馬比啲角嚟啦

迪斯高上場起孖 今場失撚左蹤

講完就入

羅馬刷c啦

2:0

羅馬7.5高水入？

連c呀

比多3c

主隊情願比人傳中都唔清出界

就針 連輸3日

7.5 @2.75

半4全6

比多2c黎啦

屌你老母，角呢

召喚連c雅

連c thx

8.5

屌 2c都咁撚難？

9.5s

3 more c pls!!!!!!!!!!!

點解我成日跟襯都輸，係咪我邪住嘉欣

原來係你

試下唔跟三場

推

因為意假姐

試下跟小注再重注對家

車仔角點買好

佢豬咩

有冇奇蹟3C

鹿轉左+2
終於買得

屌你老母羅馬

一早買左1.5/2
有無問題？

臭閪羅馬

清袋

上定下

車角大

一早買左

手痕入左7.5

ajax 10.5

受讓？

7c

屌你補時先有C

7c做乜撚 不如唔好比

盤cashed

意假

又輸個0.5

應該係 但我買左讓球主客和

車仔有無水

轟角買左10.5@1.8
11.5@2.35
14.5@4.25
中左就fatfat

足球過關 5x6
星期日 11
阿積士(主) 對 鹿特丹斯巴達(客)
讓球
客[+2]@2.07
星期日 19
禾夫斯堡(主) 對 賀芬咸(客)
讓球
主[0]@1.88
星期日 22
雷加利斯(主) 對 希杭(客)
讓球
客[+0.5/+1]@1.84
星期日 29
洛格倫(主) 對 布魯日(客)
讓球
客[-0.5/-1]@1.98
星期日 37
南特(主) 對 馬賽(客)
讓球
客[0/-0.5]@2.02

車仔作客好似冇咩角

主隊死守 應該點都會刷 除非上半場已經贏緊2球

般尼受讓吸引

10.5 上到1.94
仲諗哽買唔買

Ky求翻身水

6角球員號碼順哂序

車1:0

得番20蚊仲有冇得救

仆街 0:1。好驚唔刷角

十分鐘都無角 14.5無啦

9.5 唔敢買

阿積士 9.5s

車0角

13.5可以gel定

賀芬咸平手客盤同李城下盤點睇

7.5 高水？

7.5s 點睇

賀芬咸對左

1:1 刷角開始

7.5？

No pls

刷角

般尼主場真係好誇張, 如果唔係對住車仔我一定買佢主勝

半個鐘0角

拖10.5s

開左波

跟唔切...

出左禾堡

禾堡好沉 賀芬咸上場先抄先人

車角大jump

豬到得番200

終於1C

車6.5 2.25 7.5 2.17

ajax同車都炒咗車

入？

in ed

14.5叫又近左一大步

13.5呀

我都係

禾夫9.5

嘩 比我想像中近tim呀原來

兩個一齊坐啦

即場or now

我小注要左禾夫雷加弗賴堡全9.5 3x1

入ed

All跟

跟 但點解要禾堡盤

請問9.5係角大？

Yes

Gun

sparta 0:1

阿積 1:0

ajax唔好再入

sparta 追和是夢嗎

叫阿積士唔好再入好似好啲

撘同一部lift

買唔起希杭讓球盤，買希杭勝過關？

ky 點睇 禾夫 2.5 收息？

轟
10.5
11.5
13.5

+1咪得

比人㩒住黎打

鹿仔頂住

ajax 2:0

唔賭啦

一日未完場

禾堡又無角

車2c

屌你車依家先2角

車-12c

頂住丫斯巴達

入返球先 買左你架

仲有40分鐘

-5c

車仔爭氣

禾堡1c 靠條角球過關同主盤追番轟

難d

禾堡比人禁屌

照頂啦

ajax 同禾堡比啲角

其實我買+1.5/2 頂住都係輸

兩邊都要頂住呀

兩邊刷角啦

有錢收都唔要

因為落雪，冰住左角球

補咗+2和輸少咗

鹿仔有無可能入波？

刷角唔會死既
快啲刷啦

有

屌賀芬威1:0

鹿特丹真係差幾班波 好似完全無攻勢咁

準備輸晒 可以cut户口了

吐血
買多條2條唔中就休息

禾堡角大jump得

今日傷亡慘重

禾堡

屌 豬埋禾堡

Ifc 排隊jump

可唔可以比我排前d 豬左幾千

鹿特丹入一球是夢嗎

睇黎2c2goal完場

今日豬左$300 晏d allin落祖紀追數

2000幾...

要jump 豬撚晒

豬曬戶口d錢 可以戒賭了

孤注一擲

就二千
要jump了

巴打小賭怡情呀 抖下 下星期先再玩啦

斯巴達集氣區

豬晒

斯巴逹入一粒啦

見到暫停受注就想屌柒你
點知冇事發生

輸8000

好刺激

咁我排你後面

輸埋今日，輸5000

可以點追數

屌 補4分鐘時 好緊張

屌你老母鹿仔無組織都算 仲要無個人
射罰球個個仲要兩次飛機

rangers快入
我受唔到幾多

Ft 角1:1 入球1:1 車仔

2角完場 臨尾allin 不過仲輸緊$200

廢鹿完了

Ajax 2:0 ft

唉執返身彩

入多兩球是夢嗎

豬撚死喇

真係廢到仆街

忘記咗買依場

斯巴達輸半

禾夫斯堡 反CUP唔該

有排踢啦

國米no goal ok?

禾仔比角啦

禾夫仲廢 降班啦快d

想好似頭先咁allin多次

反cup

下半場有機會刷的

會揀邊場？

要jump了

禾夫斯堡 你得架, 我相信你地, 請你地一定要俾信心自己, 仲有好多人希望你地贏波

呢球差小小唔緊要, 呢隻角部處好

控制好中場, 入左一球先啦, 仲有2400秒呀

乖仔呀, 1:1

1:1

1;1

仲有機

集氣

上面位巴打請繼續

入多粒

Allin左雷思5.5s $430@1.8

好後悔追左2注車仔角大

星期五到而家
-1.5/-2 6連上盤

禾堡反cup
希杭入波啦

順住個氣勢, 仲有好多人係海外幫你打氣
唔洗心急, 最緊要穩陣

全世界重傷

角球只係差小小, 岩岩先係一個好機會黎

狼堡5c

Las 0/+0.5

kybb
史雲斯 上盤
比蘭倫斯 上盤
弗賴堡 主 有無機

聖e天收下息先

依加條5x6走兩關 變左3x6

Oh shit 雷恩5c仲有10分鐘

我叫林源三幫你地守住

沖呀 角呀

Oh shit豬左

唔入波都角先

如果今埸禾堡有10c我戒賭

不要慌

7C

-3c

自由球呀, 踢得多小小西直接入禁區頂入啦好唔好, 試下啦

頭先allin左雷恩5.5s 豬左400 tim

雷恩被追和

雷加連c please

禾夫斯堡仲有30分鐘
你既入球好有價值架知唔知道
你入既一粒波分分鐘既價值分分鐘多過美斯
請相信自己

生性啊 禾夫

同路

李城10.5S OK?

豬左當娛樂費

8c

8c了

-2

召喚連C!!

-2c 加油呀禾仔 你得ga

正因為相信你, 先投資係你身上, 我見得到你係有潛力, 先投放資金係你地
如果連你地都唔信任自己, 就會俾大鱷反咬一口

正面屌波

另一邊希杭請你地一定要好好咁守住, 守住一分, 和波唔緊要, 起碼穩定袋一分先

雷加比多d c呀

呢個post 好正氣

禾夫斯堡射正個龍唔錯, 我知你地體力開始下降, 仲有20分鐘, 再接再厲
我出錢, 你出波, 分工合作, 齊齊開心

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

2:1

上啊 角啊

連c

Goallllllllll

輸晒 決定戒賭戒到樓主番香港

巴打請正面屌波 禾仔cupped

俾多3C我地啦
有多3C就有3C meeting, ok?

禾夫斯堡 入多球 食全餐

可以幫手叫埋格流入多兩球嗎？

希杭 生性啊要

比多2個c黎 過頭關先

求c 上啊

巴打正氣！我感動了

角呀

又入波, 無辜負我對你既期望, 加油, 未到最後一刻都唔好鬆腳, 你每入既一球, 每守住既一球都好重要

唔好意思, fake左自己

有波就清出街就乖喇

頂到完場啊

連c 上呀

清出底線

巴打我仲有希杭
我係呢到幫你集一集氣啦

希杭 流浪 一齊集氣

求下你啦禾堡，比多2c

賀芬咸你要慌張呀知唔知, 見到波要踢去自己既底線, 一直保持住個波係自己果邊

仲有10分鐘, 600秒炸, 俾多兩球角黎啦賀芬咸

我都串左呢場 一齊叫啦

禾堡 -2c

希杭半場攻擊比較多, 入肉攻擊都有唔少, keep住
最多我叫領隊踢完錫你地一啖啦

呀 呀 呀呀 呀呀 呀

聯賽你都唔夠些路迪爭架啦
唔屌多兩球點確保盃賽晉級

點搞呀

角角角!

禾夫斯堡未完場唔可以鬆懈
繃緊

-1c

繃緊式防守

比多隻!

9c

唔好一日2場輸1c呀屌

禾3:1 + 10C OK?

大家都要生性地幫嘉欣贏錢

信心

集氣！！！

禾堡你得嘅

角球 啪啪啪 角球 啪啪啪

差1c

雷加你都加油比多7個c呀知唔知呀

1c 求下你

萬事俱備, 只欠1c

過頭關先

求下你比多1c我

不如最後幾分鐘試下靠c入波

流浪求你入

求下你比1c喇

相我得求

我唔係貪心, 我只係俾d意見你地, 希望你地接納
踢左90分鐘, 辛苦晒你地了
我諗你地好累, 我先俾個方法你地

係呀 加油啊1 c

最後3分鐘, 禁止放鬆, 繃緊俾c

流浪求你入多球

進攻進攻進攻進攻進攻進攻進攻進攻進攻進攻進攻進攻進攻

佢一係頂住個c 一係就比2個c

比多1c

比c啦求下你

無啦無啦

你俾多粒c我聽日準時番工, ok?

流浪你唔比球燕疏球點晉級 唔入多球點證明你先係蘇格蘭第一

1c 我要豬 不如連c雅啦。。

唉

好啦唔緊要啦

Ft2:1 9c

角球大細 星期日 19 禾夫斯堡 (主) 對 賀芬咸 (客)
大 [9.5 個] @ 2.65 $1000

禾堡好波 反cup

9.5b jumped

屌 9c完 allin ed sosad

巴打對唔住, 我盡左力祝福, 1c始終無到

屌你老母 冇角球 學乜撚野人踢波

跟住希杭

等希杭守和/ 贏埋先啦

希杭俾心機
求下你, 最多只係可以幫你地打45分鐘氣

我停下先

岩啊

今次真係重傷

對面進攻果d姐, 只要重心mark實對面就可以, 守實, 我back up你地

仲有無手足跟左嘉欣? 一齊集氣

機會來了

Goal

入波呀 goallllllllllllllllllllllllllllll

希杭

點解我咁黑
有跟到第一條 無錢跟第二條

Goal goal goallllll

希坑no goal allin ok?

Allin 希坑

係時候科隆刷角啦

流浪入多1球是夢嗎？

3x4啦

嘉欣兩場盤

點解我靜係跟左鹿特丹同流浪
無跟禾堡同希杭

認真, 賭最怕失去自信
永遠都唔好話自己黑唔黑
只可以話自己信錯資訊
冷靜過後再去搵其他更加可靠既資訊
見到人地贏大錢千祈唔好眼紅後悔, 自己輸都係必然既事, 但係下一場就會贏得番
賭博都只係考自己既目光, 係咁多樣資訊裡面搵最可靠既資訊出黎, 用錢去證明自己既目光係正確既事
無左自信就好難閱讀得到資訊

機會係留俾有機會既人
請一定要相信自己有機會

我買左 第20場 讓球+1主勝@1.77
前面有巴打過高路高路半大@2.35, 可以參考下

Ky 賴堡即場點玩？

呀流浮巴打真係好強正能量 屌波屌到咁正氣都係第一次見

芬比粒我翻身

係雖然輸咗波，但都多謝流巴正氣屌波

-8c

布魯日啦

流浮巴打屌到2:0

流浪2:1
差一波啊頂

我怕動真氣屌波, 隊波會發脾氣罷踢

請希杭正經防守, 未完場都唔準笑住, 落力防守

跟唔切 仲有無水？

求你弗賴堡同科隆比角

岩岩allin左 上到520 請問仲有咩可以allin滾大去 暫時睇緊psv3/3.5細

弗賴堡請你入一球定下驚

希坑紅左特別勁

你allin極都有

有入球有角球 齊齊贏好無？

我入了 科隆刷角先追到和

豬左雷恩個400 點知禾堡反cup收番370 轉手再allin希坑 依家有520 psv no goal玩$100先

仆街, 屌你老母, 弱撚智波, 係要講加油先識加油, 戇鳩鳩
真係心撚藏都病撚發埋, 屌拿星

btw多謝嘉欣, 雖然我買好細注, 洗唔洗請你食餐飯答謝你

科隆你信我 要入波先刷角

流浮巴打

ky bb 今日跟左場鹿特丹同格流 無跟禾堡同希杭
請問有無好路比小弟追數

痴撚線 屌左咁撚耐只係打個和炸屌

same

李城追和我開5個膠po

Psv 史雲斯 聖伊天求其揀隊allin先

入球追和角球 你兩個乖乖好無？

想問下有psv 羅連安特同李城邊場最悶

李城no goal

3c 你兩個努力d好無

fake

Psvno goal有1.83 博唔博好呢

why not 串

聽日有兩場心水，希望可以起番機

80分鐘no goal都仲有1.7x 會唔會有鬼

咁多位巴打我訓教先了，祝贏

李斯特城 2.5/3 x 拉斯 x 馬賽

Good night

西維爾第一隊入球有1.7倍

利申無買，如果馬會有開我會仆落去買

屌 補時入波

希望訓醒有錢收

史雲c入多球

科隆 角呢？

大注左5.5

9.5

話咁快4c

5角 求你地要刷
科隆你1角都未有

啱呀差兩個。。

5.5 cashed

6角 科隆你肯刷未

7角

7c now ?

-3

請不要消失希望

科隆應該有8球或以上

科隆都會刷

賽前無買 一黎直屌即場7.5

-3c 刷撚埋佢

科隆唔刷c？

差兩隻

刷啦

屌今日豬到傻

-2c...........

豬足兩日

完 又豬五舊

屌豬到好頹 想一鋪allin算9數

馬賽

有戒賭意慾

輸到冇心情 信你

我想講讓球盤好多時都係

你升嘅意思係回飛 賠率上升？

拉斯快d 入啦

輸到傻 巴打們有無3：45心水

拉斯逼和是夢嗎？

屌 西維爾入左

岩岩買完主隊入
臭西就入左

布魯日屌你

買乜開對家 都係戒賭先

馬體會搞到3條過關都斷一

高路高路半大呢？有無入到？

我有

半大已中,信者得救

靜係落左一百

有冇美洲虎同路人？
準備jump

here

早晨
屙緊屎 度條屎坑q先

樓主打救

多謝 ky 2X1 win

康大呢場有無心水

原來無乜波踢
晏晝場澳職又係全世界賭一場 不賭了
而家果場next goal主隊 無入球可以大力（好似係）

求樓主打救，新年嗰時輸左4K, 忍手忍到依加

next goal主 無入球大力 （喱啲不知明波唔好玩咁多 一百幾十娛樂下算）

今晚先度喇 啲盤未開同咁夜先有波賭

好啦，多謝你

即係如果下球主入既，就買no goal? 我有冇理解錯

佢係話買下球主同埋無入球
應該係

唔該哂

12.5s g 左

拿根亞上盤gg

遲左冇跟到，sosad

今日澳假居然無即場

wolfburg x gijon 多謝ky

wolfsburg

幾c完？

早晨

成日都冇晒心機

無入球大力
去緊富士山 唔知點搭車

無即場

你睇下禾夫斯堡贏波贏得幾開心, 佢開心我地又開心
多謝嘉欣

多謝流浮巴正面屌波

煩緊點搭車

上次我去係撘新宿撘巴士, 唔洗兩個鍾到

難得今朝冇咩做，但又冇波賭

買左13.5 @2.20高水中左

我去新宿好遠呀
而家應該去伊東再去熱海再去三島搭巴士

1650 victory上盤點睇

多謝流浮巴

多謝嘉欣啦, 佢帶住我地贏錢, 我都只係幫嘉欣集氣

仲有樓主贏到去日本

i love u

轉唔到帳 你地幫手贏埋我果份

認真多謝樓主同ky
由50$推左兩個禮拜推到黎3000$

支持樓主同嘉欣

恭喜巴打
我都要俾d 心機
可唔可以分享下你d 注碼點分配
我入極錢都推唔番上去

我倒豬2000 求注碼控制大法

多數6-7成既錢就跟樓主同ky
淨返個啲就自己判斷場波仲有幾多時間會有入球/角球
然後分析個機會率出黎買大細
利申:自己賭法 唔好盡信

全靠Ky 追數成功
本身豬緊2K

依兩日有買盤應該都會贏
出名果d隊得馬體會開唔出

留名跟ky 樓主搵食 得番280 豬左800

展望將來
等樓主 ky

留名 贏錢

琴日all in左禾堡角大 入唔入錢重新起紮穩好

起機

得weekend再玩啦
利申：琴日allin左psv無第三球

等多2日玩歐聯啦

係wor今個星期有歐聯 又係時候瘋狂過關 之後斷欖dum春

今晚 曼城作客讓球主客和 -1 點睇？

你追賽前定即場 定兩樣都有

表示想入

賽前個啲跟樓主同ky
即場個啲就靠自己信心睇我啱啱講個啲
雖然唔係話有咩好心得分享同幫唔幫到大家
不過我真係靠咁樣推到上去 算係穩陣派
希望大家齊齊中波

good !! 齊齊贏錢

我都係有8成跟樓主同嘉欣
淨低個啲就自己睇左馬會賠率, 有咩倍率係岩自己心水, 再睇埋往績
有D隊好鍾意刷角球, 有D隊對賽開唔到角就買細, 有D好興半場入波
有D主隊特別誇張: 般尼, 皇蘇, 呢D會特別留意, 尋晚般尼和波贏盤, 不過我無買到, 信心唔夠, 覺得車仔會贏一球

仲有 (利申先, 唔知馬會點樣運作, 我都只係做推測, 應該話如果我有資源既話我會咁樣做) 馬會手上有既資訊其實比我地多好多, 馬會可以用到果D資訊計得出場波既趨向出黎, 賠率大約去到D咩位, 我諗每個賠率背後都代表住馬會背後計出黎既趨向係D咩
又或者即場波咁, 我諗馬會自己都有計過場波平均十分鐘裡面會有幾多角, 如果10分鐘裡面無角既話就會開個細D角既賠率咁, 但係馬會既資料裡面就好小特殊情況: 例如連C, 或者隊波鍾意打穩守突擊之類
所以如果自己手上無咁多資訊, 參考馬會既倍率再去估馬會預計都係一個比較方便既辦法
自己有心水既開個EXCEL出黎記低D賠率再睇規律就最好

當然, 最後踢波既都係場上面既球員, 發揮既亦都係佢地, 佢地既能力或者可能用數字表達得到, 但係佢要唔要HEA踢定係突然發奮就真係睇佢地發揮, 呢D我地無得控制

我自己就咁諗既, 交學費好正常, 只係因為自己睇到既資訊唔夠通透, 下場實有得追番番黎, 起碼有8成中既機會先會買

9UP左好多
希望贏晒波

琴晚流浮表演正面屌波 屌到反cup

我地需要你

巴打好正氣

太長唔quote 其實馬會每日都會有d賽前分析列哂2隊表現 買咩好 都幾準 好過毒果個d山埃貼士 成日叫人博

如果上半場0:2 4.5/5s
全場四球內

無即場喎

咁不賭了

一陣澳職應該都係反cup食半格

伊巴上盤睇黎食硬

睇好上盤

個上盤穩過澳職
始終主場

虛擬投注找卡數第一隊浮柒頭 $2000

伊巴 曼城 上盤

收到風漢狗會要win

曼城應該可以

戰意高啲 爭三分

呢個係

漢洛威？

屌曼城呢隊閪波分分鐘一陣2:3 般尼矛夫又係有前無後 買大波好過

今日唔賭 後日玩歐聯

a米「細」味拉素

本人上盤
漢狗w
a米細

拉素偷雞唔到蝕渣「米」

今日10蚊買半大半細8串1算
第一場SKIP

2.5s 1.92

想要ajax 大波

噴精機下盤 勝利讓咁少唔似有好野

你點串法

未諗, 放工先度, 反正都係求其俾10蚊出去, 當買個六合彩算

各位點睇噴射個場角

信心大唔大

等ky

ky好掛住你

一起身發現希杭贏同禾夫反cup
5.1x2.4

love u

ky點睇呢條

穿埋2,3 2.5s,有49倍。
多謝kybb

跟得唔夠快 大家有冇開tg gp

有得諗

ky點睇噴射個場角

想入

漢狗唔要盤?

Ky點睇澳職下盤

加我

覺得開post先係賭波討論

agger

都岩

Agger

琴日輸到冇乜信心 睇中左果d都唔敢買

同感
呢度話拉素細 但我覺得大 都係skip

等ky水

5x6左布魯日 馬賽輸左

得反$20，有無過關玩下

有無人知點解今日場澳假無即場

無

冇直播？

我不會開tg gp的

容易d做假

求水

咁似係下盤

上次紐卡數2:1贏左墨爾本城 又係下盤

ky覺得今場角假會角大定細

開左就變左等心水區，喱度仲會討論下

有人話唔開即場因為係正路賽果
我睇唔透了

事前估波膽算
半場膽 2:0, 3:0, 上盤, 返緊工無得買

半膽20 30 唔係下盤咩

XX第一步

係
下盤先岩

半主20,30？小弟有無理解錯

你無錯了

我估紐卡數第一隊 上盤反cup食半格

如果個盤企得好硬唔郁代表咩

最多贏1 無-1

無即場買咩角

少許想買客勝

1.5s收息算

btw樓主有無講幾時返？

買少少10.5 11.5玩下算

係到追post仲正

下星期一

好似下星期一

1.6好重息了

澳假 半場波膽 2:3 3:2

11.5細 ？
舖左好多草皮

半膽 2:0有冇得諗

睇第一頁說明書

加多兩注 1:3 3:1

thank u my bad

買左10$ 半主全客

1.5s

10.5落到1.68 入左s

漢諾威上盤@2.53 買得過？

可能贏一球咋 博唔過

半細對半大

墨勝

半1:0波膽希望有本起機

勝利噴精互相456

20mins 1c

掛住做，無買到角

我買左
無ky加持

好彩只係小注

30分鐘一角 角大是否已死？

澳假快快刷角啦

半細

半細gel

半細cashed

半4全11是夢嗎

半細 KY又中

3.5b應該係發夢

下半我無買但直覺會和波或者客1球

利申:鳩up勿跟

半細cahsed

點跟

梳！ 成日以為有即場，我岩岩收工

67' 4c

6c

-4c

11.5準備jump

10.5s禁緊平安鐘

10.5

澳假無即場真係唔好亂玩

0:0?

88 min 8c 0:0

89' 8c 0:0

主比粒我你得架

ft 0:0 9c

大船對家基本贏8成

10.5s差啲心臟病

3連c真係俾佢嚇一嚇

本身預佢十角 見到3連c嚇到鳩縮

樓主開得4個post點捱到下星期一

樓主應該再開到 見佢都有講野

輸剩100可以點買

初初都講明唔會開tg group，非賣料group
請見諒

晏啲再開

已買漢狗上盤x伊巴上盤@500
今晚度多度米蘭細

係咪豬緊 利申買左

咁希望佢贏兩球啦 good luck

樓主係咪講緊漢諾威上盤@2.53

米蘭角?

-0.5/1

上盤幾時係講緊-0.5/1 幾時係-1

上盤無2.53喎

讓球主客和同讓球盤,你自己睇下

而家2.43
盤係就咁讓球？
讓球主客和係另一樣？
我戒賭

唔好害自己啦

又見到你

thanks bro

讓球主客和-1 要贏兩球以上先收錢 贏一球就馬會多謝你
讓球-0.5/-1 贏一球就贏半走半 贏兩球就全個盤收錢

殺啊

還是樓主最好

伊巴太低水

盤係讓球 not讓球主客和 下次注意啦

好似全世界伊巴大船?

希望今晚係上盤日

想買定拜仁上盤
年年阿妓劇本都係一樣

妓主場屌打拜
之後作客俾仁大炒

你意思莊氹買？

Ky有冇回血水建議

掉翻轉先岩
光榮出局

你打算買咩？

似最多半格

今晚ajax

Ky Lazio MC盤點睇